大家一齊加入鬼殺隊，好唔好？

有冇

好呀

屠龍啲fd?

我要學月之呼吸

11月12上映好似

又捉鬼

巧牙